{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 오비도스펜션"
    },
    "text": "オビドペンションは庭園から海が一望できるペンションで、一軒家と団体の客室を保有しています。 プライベートテラスや屋外でバーベキューを楽しむこともできます。 注意すべき事項としては、追加人数の費用があり、入室は15時から、退室は11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用するには炭とグリルを使用する必要があります。 2~4人は20,000ウォンで利用でき、1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。 客室ごとに個別バーベキュー場もご利用いただけます。 幼児を含む人数は基本的に料金に含まれ、追加料金が発生します。 最大人数を超えることはできません。 各単独プールは夏期(6月1日~9月10日)のみ運営され、利用料はありません。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 その他の屋外プールの利用時間は10時から21時までで、入室後から利用できます。 ペンション施設としてはフットサル場と駐車場があり、無料で利用できます。 ただし、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "オビドペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "15時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "11時までにチェックアウトをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションでは送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションでバーベキューを利用するにはどうすればよいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルをご自身でご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションの追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "2~4人は20,000ウォンで利用できます。1人追加する場合には5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションには個別バーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、各客室には個別バーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションで幼児を含む人数は料金に含まれますか？",
            "answer": "基本的に幼児を含む人数は料金に含まれますが、最大人数を超える場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションではペットの入室はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションのインターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しておりますので、インターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションの屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は10時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "オビドペンションにはフットサル場や駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、オビドペンションにはフットサル場と駐車場があり、無料で利用することができます。ただし、状況によっては利用できない場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 495
    }
}